今日提早結束遊行正好反映香港人權丶自由被打壓

多多宣傳

推

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

基本法已經有好多條崩壞咗

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼